教會真係好恐怖,同邪教沒分別..

係場地祟拜完之後,就會有人著晒裝走出黎拎住個袋出黎收錢,使到D人有壓力好似唔捐好怪(講真有心捐平日都捐得,洗唔洗邪教式)

好聽D叫奉獻

從你寫嘅嘢睇唔出有幾壓力。壓力何來？唔捐有人叫你落地獄？

自己淆底就淆底。